你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

有咩企圖？